話說好耐好耐以前有個黑人

佢叫呀高, 大家都叫佢做黑人呀高

是咁的,爛Gag就講完,其實係想宣傳下個facebook page。
個page其實都係講下d無聊爛Gag，暫時全部都係原創，
如果真係好爛嘅，希望大家唔好屌得咁太力
歡迎facebook dm或者係去下邊條link度投稿。

facebook link:
ig link: 遲下會更新返d圖
投犒link:

幾好

多謝

都唔知做乜撚 衰過小學生講廢話